我相信木村拓哉，唔會打丁

佢唔會， 因為目不識丁！（木不識丁）

1/10

2/10

0/10

佐佐木都唔識打
因為目不識丁！（木不識丁）

木村達都唔會打丁

東尼大木就唔會
生財工具